屌你成班益狗，垃圾港獨撚夠膽咪吹雞食熱狗囉！

屌你成班弱智
過億正評過億like
淨係識上黎9up互j
兩丁友都搵唔到正一廢系
睇下人地熱狗兩下就嚇到你班毒撚手震腳震
一個小組織都打唔嬴想搞港獨推翻政權
熱血公民係全香港向心力最強既政黨!
熱血公民好野 國師好野!

黃洋達好野!

黃洋達係我偶像
又忍唔住課左五百

唯一議會有人既本土派!
熱狗好野!

sor
你仲柒過熱笑

樓豬熱狗